Link del proyecto: https://gitlab.com/garciapismael/practica2.git

Ejercicio 1: Para ejecutar el primer ejercicio hace falta canbiar la configuracion del run/debuj del trogrma y añadir el comando que vas a usar en los argumentos del programa.

Ejercicio 2: se ejecuta de mandera normal, clic derecho ejecutar.

Ejercicio 3: se ejecuta de mandera normal, clic derecho ejecutar.

